[文宣片] 給從沒遊行集會過的您們

我地再次借用文宣巴絲既圖制成短片，可以傳俾從來未去過遊行集會既朋友仔
或者可以解答到佢地一直心中既疑問

721 遊行
五大訴求：獨立調查 撤回惡法 平反暴動 撤銷檢控 雙真普選

From 民陣Facebook Page

[長期置頂] 721 金鐘宣傳片

另外提一提各位巴絲聽日的活動：

香港人加油

我無野講

我冇野想講

推咗先

推

good job

話我分化都咁話，到依家連一次遊行都未去過既已經唔係香港人

我冇嘢講

Push!!!!

Push

有野錯
非法集結並非殖民地惡法
而係淪陷後由殖民地時期既非法組織臨時立法會還原既惡法
伸延閱讀：

《公安條例》在港英年代曾經多次修訂，最後一次於1995年，因部份條文與國際公約牴觸而廢除，30人或以上遊行及50人以上集會毋須領牌，改為活動7日前通知警務處。20年前今日，在深圳開會的臨立會還原惡法，三讀通過《1997年公安（修訂）條例草案》，7.1後遊行集會須向警務處長申請不反對通知書，新成立社團也要登記註冊。
當年人權監察組織反對修訂。人權監察組織總幹事羅沃啟憶述，1996年初人大常委會決議，指港英政府修訂的《公安條例》條文違反《基本法》，董建華當選候任特首之後，推出「公民自由與社會秩序」諮詢文件，再提交修訂條例草案經臨立會通過。

對於無遊行過嘅人嚟講，呢條片太長。佢哋堅係無耐性睇完呢條片。

多謝賜教。

Thanks for Feedbacks

push